收cliff yeung notes !!!!!!!!

最好有埋 elective 有意tg : Lau Laulau

推

適合報讀學生：
P 能力中等或以上、腦部運作正常的學生（或腦部運作不正常但願意接
受正常思考訓練的學生）。
P 渴望少勞多得、希望透過補習改善學業成績並提升智力的學生。
P 以補習為學習模式之一，願意認真研習的學生。
不適合報讀學生：
! 堅定不移相信自己已透過其他渠道掌握公開試評核標準的學生。
! 深信公開考試形式千篇一律、只靠死記硬背歷年公開試的評卷準則便
可取得高分的學生。
! 以補習為娛樂節目，只求每星期看看雜耍的學生。
非誠勿擾。

Cliff 神的忠實 fans 表示 grad 左都要 keep 住 D notes 珍藏

留個名

加一

i have

all notes 2017

我都想收

including mock
all cliff notes , exercises , mock

btw , cliff bb

想收通識notes 但要抄齊筆記

收cliff notes

hong sir 岩唔岩

+1

要cliff yeung